選舉事務處24日下午在亞博搞briefing

內幕消息明天下午E車唔入機場
東涌要落晒客
交通消息淨係話配合機場禁區交通措施

哦，原來係
Election briefing at AWE
搞個Briefing 都咁驚青

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

睇撚實自己啲電腦
一間又唔見仲好啦 搞咁多柒野

馮驊，食屎啦你

你識乜吖！就係要睇實至會唔見電腦，唔睇實，點知應該整唔見邊部！

請在場人士注意用詞

又唔見 notebook 呀

推

馮驊我屌你老母

聽日機場交通安排係同「和你塞」日子一樣

心諗

自找麻煩

邊個會去

諗起馮驊
我屌你老母